根據大家心入面嘅定位，馬鞍山算唔算沙田？

算
唔算

馬鞍山係馬鞍山

反而想知喺連登仔心目中
水泉澳算唔算沙田？
水泉澳咁多蝗
而沙田喺連登仔眼中咁高汁

其實邊到開始先叫馬鞍山

有啲人話濱景開始

有啲人又話富安花園

以下係假設，我知道係違反基本法

如果香港獨立，沙田，馬鞍山會合併做沙田市

由大水坑開始 即係富安花園

居住者表示覺得係亞公角開始

大老山隧道一出去到石門迴旋處開始叫馬鞍山，喺我眼中

By google